6.9證實左「今天我」係無用 「揸緊中指」先可以成功

一直都知自由係要去捍衛
不惜一切就算我哋依然處於弱勢
百萬人上街又點

奸商加狗官最叻係玩拑制
事實擺在眼前就咪玩抹黑矇閉
6.9朝早極和平 凌晨一有衝突就被抹黑成暴動

強勢未倒下 頭顱未被斬下
有法治一日我哋依然不怕
逃犯條例過左 仲有法治?

一二兩隻手指 二 二就只有自由兩個字
一無所有嘅鬥士 揸緊中指唔係你想咁易
幾多香港人有家屋 做義士真係唔易
大家更加要支持願意行出黎嘅戰友
真係唔係想像中咁易

我並唔認同你講嘅一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂嘅需要克制
會帶來公平 穩定壓倒一切
唔屈服於錢幣 唔怕照肺
見權貴一樣照吠 正義係不顧一切
正義係不顧一切

你不要放棄 堅持到尾
自由要接棒 我哋要靠晒你哋
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由無寧死 妥協最後 失敗者只會係你
犧牲幾多 揸緊中指我道理
經歷佔中 旺角 6.9嘅失敗 大家唔好放棄 自由係要接棒 靠我地爭取落去

聽聽下真係好感慨

6.11約定大家出黎不見不散 誓師硬頂惡法

大家記住6.9嘅失敗 6.11企出黎 話比政府知我地唔係羔羊

希望大家出到黎唔好再淨係打卡唱k 要做實事

「今天我」對政府已經無用 我地嘅政府就係咁無恥
係時候「揸緊中指」

有家室要返工嘅 希望你地放工都可以黎支援
盡一個作為香港人嘅責任

推到唔再唱今天我

就算唔衝嘅巴打都可以去做後援 物資
記住 你唔去 我唔去 就無人去
他日香港淪陷 你一定後悔

推

第一次錯過叫可憐 佔中
第二次錯過叫可惜 旺角
第三次錯過叫可恨 反送中